求解：KERNEL_LOCK_ENTRY_LEAKED_ON_THREAD_TERMINATION

有時做做下野會突然藍mon，彈出黎既訊息就係呢個：KERNEL_LOCK_ENTRY_LEAKED_ON_THREAD_TERMINATION，有無人知可以點搞，google完都係唔知點算

9成中毒
解決方法係洗機

唔好用水洗

有無人知

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

我唔係好熟，
因為佢講到 leak 同埋thread termination
所以你應該先試下係bois 關左啲 thread option
咩intel vt 果啲，
咁thread termination就無咁易leak

記得回報咁樣解唔解決到